啟德GRANDE MONACO平面圖分析 1房有浴缸？4房廳長7.4米？

啟德GRANDE MONACO平面圖分析 1房有浴缸？4房廳長7.4米？
11:05 2021/02/17

"會德豐地產啟德沐泰街12號全新盤GRANDE MONACO(MONACO第2期)樓書已公布，GRANDE MONACO平面圖已曝光，涉及247伙。MONACO第2期戶型1房至4房單位，實用面積332至1,679平方呎。地產站為各位讀者分析一下，GRANDE MONACO各單位的平面圖及布局圖......"

屌你老母臭閪

咪又1Q清

呢個當然啦
市區新樓，鄰近港鐵啟德站
加上剛性需求大

GRANDE

佢間一房都唔細啦 最細都三百幾呎 咩都夠 仲有埋一房連套
同埋開則真心利害 真係好多特色單位 仲有計埋空氣對流 細心到